頭先打電話比女朋友 聽到「嗯～嗯～～」聲……

呢個時段正常返緊工
想打比佢話今晚接佢放工

點知佢接電話果陣「嗯…喂…嗯嗯…咩事？…」左幾下

果下當堂覺得自己好似ＡＶ片入面比人ＮＴＲ果啲ＯＮ９男朋友咁

問佢咩事佢話食緊飯差Ｄ梗親

想問下咁多位巴打有無相關經驗
聽到女朋友電話有怪聲？
呢個時候應該點做？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

嗯埋一份

帽事既

帽事 唔洗擔心

擺明冇事啦

綠左啦7頭

會有咩事啫傻豬

直接問佢係咪扑緊野啦

問佢嗯嗯嗯，嗯乜鳩喇屌

佢話食野啃親

ＣＵＴ線果陣仲「嗯…」多左下。。。

應唔應該上佢公司搵佢？
屌我又返緊工
出去又要請假

啱啱同個女同事係房到啪啪, 佢有電話響, 原來係你打黎

咁你戴穩啲啦 仲問

係真唔係呀？ 人地啪你又知？

傻豬 帽事嘅

請啦師兄 除得快好世界

叫佢半分鐘內自拍 連背景

帽事

你咪撚阻住人扑野得唔得？

好主意

但如果完左事咁點

係咪你成日ot呀？番去睇下有無3p玩

屌你

你可以趁而家驗證你唔驗
之後就會keep住懷疑

收工作息準時，一定有喂飽佢

你岩，都係過去穩陣

請一次假可以攞返少少尊嚴

facetime

你又叫 「呀～呀～～死黑警」回敬

留名

Facetime囉柒頭

拒絕左，SEND MSG嚟話做緊野

攞翻好多

帽事嘅

假膠

又話食緊飯

食緊野姐

垃圾post都熱門

去佢office睇下

帽事嘅 冷靜D

你一係太短太軟，一係太快。

咁佢冇呃你呀佢真係做緊嘢

做緊愛姐

幫我含緊撚姐

拉筋啫
樓豬唔好諗咁多

到底食飯定做咩

撐住啊巴打 希望帽事

嘢

係咪男人嚟
條女俾人屌緊都仲要上連登問

嗯嗯嗯

吾好意思，佢比我插緊，c服得濟🤣

佢便秘咗兩個禮拜痾唔出
唔好意思話你知啫
我估佢當時喺廁所努力緊

inspirated by 中意既女仔原來好性濫交

保持通話，直至完事

似假膠

之前睇d自拍片一路比人屌緊一路接電話
仲要廣東話既

睇下揾唔揾得翻先

完場啦仲去

請啦，你搵唔到答案你唔心熄

陳奕迅嘅歲月如歌？

冇囉冇囉冇囉

我屌緊阿 咪阻住啦

嗯嗯嗯嗯

唔係話食緊飯咩

我係佢同事 你信佢啦
佢真係食飯梗親
早兩個鐘先同佢去扑完
更係要食飯補充體力啦

返緊咩工就自己諗啦

出面示威係度開膠post

係咪傻撚左

帽事啦，唔好亂咁懷疑人

終於有返連登仔本色嘅comment

講清講楚，講出你既疑慮
睇下佢點答

半分鐘內衫都著唔切啦 再唔係即刻facetime

揾到

放套夫目前比佢睇 睇佢咩反應

帽唔怕戴 最緊要除得快
一陣幫人養埋仔就唔好啦

中出即飛

個女同事同我啪緊, 條女不完美, 但可接受, 可以再改善服待得我好啲

唔好亂諗野

樓主過在9個字 去到未

食完飯咪做野

帽

係咪分手炮緊

So Q

其實點解佢要聽電話？
直接拒絕咪好囉

帽子嘅

重點係佢係P牌

算啦，擺明俾其他仔屌緊

出翻d有用post啦

食緊雪條姐做咩咁敏感

就算現代電話冇來電題示都唔系咁雞要叫比人聽呀嘛，，，

負皮上一頁
順手block 埋

點止少少

你覺得會有啲咩事啫

帽事既 唔好諗咁多

Seed定老母

屌一係問清楚 一係帶返正頂帽

好耐冇見到護眼post

留名
樓主等你消息

阻人扑嘢會俾人燒春袋

同sp玩過 正到痴線

快啲執佢幾劑報仇

一係分手
但其實真係食緊飯

痾緊屎啫

Update?

而家點

法唔法國差咁啲嘢？

之後條女就會話你唔信佢 之後就講分手

咩戲黎回家jj先

俾司華力腸啃親

佢個情人性能力都幾勁喎

呢個真

唔好收線啦
咁先夠 high

認真講 真係扑緊野就唔會聽你電話啦 唔知你驚乜春

華生
樓豬唔係仲諗掛 你唔睇搞清楚 都唔洗行得遠

嗯…喂…嗯嗯…帽事既

打個飛機先 幻想下個情節 。人生好少
可有機會遇到

信條女= 帽事
唔信條女= 我哋之間冇咗信任，分手啦

自己揀

比人屌緊又同你講咩，唯有講食飯囉

帽事 嘅，最多咪10個月後做爸爸

綠帽慘汁

快啲啦

阻人扑嘢燒春袋

molamola

呀..呀...呀 唔好 唔好停呀

帽事既
邊有人三點幾扑野架？tea time咩

有update 未

屌

話說岩岩我朋友個朋友喺公司屌緊條女，忽然佢男友打黎，佢都係嗯左幾聲，原來係你，阻人扑嘢未燒你春袋仲喺度開post

sorry，原來係樓主條女

留名追故 記得交代後續希望無事啦

要求FaceTime

係咪去左女朋友公司?去成點

好耐無睇綠帽post

樓豬女友叫陳寶珊？

問題黎啦 點解佢咁都會聽電話

又食飯又做野
你自己諗啦

好難講
某部分女人貪刺激

Whatsapp send即時位置囉

佢扑緊都聽你電話咁好，你執到啦

岩岩見到個女同事入左房
突然聽到兩聲嗯嗯聲
本黎想去裝下
點知突然條女電話響
又正常咁對答
我以為無事就走左
而家見到呢個post....

今晚奶佢個閪 （奶其他男人嘅精）

戲名：交換的一天

Lm

扑緊點會聽電話
你估真係拍AV咩

你係咪有對拖鞋係西瓜形狀？

video call佢囉

樓主聽到女友畀人畀有無快感

等...等一下...我...我有老公

帽事嘅去佢公司睇下咪知

Face time

lm睇結局

洗定春袋準備俾人燒

Lm結局

等update

含緊

不推文啦大佬

我地無野既.................

巴打條女自己住定同屋企人住？
個嗯聲係點嗯法？呻淫果種定係敷衍果種？

原來球先係我房門口裝下裝下果個黑影係你
屌你公司請你返黎上連登架? 係咪唔駛做?

直接飛撚左佢算啦驗乜鳩

下世小心啲

你有無興奮扯旗？有嘅疊埋心水做綠帽奴啦

樓主無覆大家 睇嚟岀左事

見識少

樓主以後會唔會對類似題材av有陰影

屌你老母 樓主 update plsssss

有冇喘氣聲？有冇𠽌𠽌聲？
冇就唔驚啦

佢著左我對西瓜

咪咁多疑啦

樓主點唔好做傻事

樓主

屌閪 有幾咁閒

樓主呢？

返緊工同扑野係冇衝突

你諗多左

無事既
扑緊野姐
你等佢得閒先再call 啦

留名睇後續

啱啱個女同事幫我含緊, 佢有電話響, 原來係你打黎

呢個唔明

啃親點會「嗯嗯」聲
正常係到咳啦

扑緊仲聽你電話咁蠢咩

食嘢啃親

樓主，想問下你睇唔睇到我呢個回覆啲字係咩色?

咁你想有咩事先

過去搵左未 真係似比人屌緊

樓主呢

係梗親唔出奇嘅

有無結局

食緊腸呀 Baby

啱啱我個女性同事入咗老闆房嗯嗯嗯
原來係你條女嚟

樓主係mon post 警?

食緊腸

留名跟進

留名睇結果

吵夠未 屌完未俾返你

樓主唔好睇唔開

FC 左佢係女朋友，唔係雞？

你而家係咪吾信我？
咁不如分手拉😊

屌 好慘

開口講得帽事唔係預分手？

分手啦

樓主 你出句聲啦

等緊你啊樓豬

lm

唔好咁疑心重啦

中出即飛 襯仲有機

留名等睇結果

連登好耐無呢D PO

唔~~天氣不似預期

Fact check左未

傻閪先會吾經大腦信佢 搵佢當面對質啦

mola mola

傻啦邊有事

俾碌大jj鯁親

帽事嘅 唔洗擔心

RIP....

搵日想住搞到佢 嗯...嗯... 對下就知係咩事

要堅強

多左個兄弟姐 帽事既

綠寶橙汁

樓豬呢
你仲有我地呀

留名番屋企聽

好女仔嚟 樓主要好好珍惜

每隔一個鐘就翻嚟關心下樓主

綠帽唔怕戴 仲可以防曬

好有以前連登po嘅影子

正常既連登post

聞西 睇下有冇味

帽事既傻豬黎

正常連登po

知唔知乜嘢叫 刺激

佢便祕。

帽子戲法

我女朋友比我屌緊個時 聽電話都係咁樣回應
急住收線

嗯嗯呀呀

做緊運動，跑步機， 喘撚曬氣

樓主fact check咗未?

好吖，g持

俾沙蛇碌榮譽警棍隊梗

「嗯…喂…嗯嗯…咩事？…..(呢種SIZE呢種感覺都係第一次!)」

樓主覺得陳同佳效應開始無力 想幫手?

推上熱門

樓主點呀

無事既

樓主你無事呀嘛？

有聲post

做緊帶氧運動姐，咪咁多心

三個鐘啦，係咪可以肯定係岀左事

死啦，樓主會唔會睇唔開

有冇update ？

仲要up咩

多數出左事啦

樓主保重

係咪膠po泥

不推文啊

屌你老母仲未清算黑警同有雙普選都咁撚得閒推呢啲垃圾post，仆街就算回覆都用不推文呀大佬，危急存亡之秋呀大佬

膠post 都咁多頁on撚9

點知唔小心影到條棒 仲有口水

點知唔小心影多左野

樓主消失左

612 721 811 831cctv 新屋嶺

樓主報個平安呀喂

佢睇緊咸片啫

性暗示唔係唔知下？

樓主唔好做傻事呀

你阻人扑嘢黎，死左要燒春袋㗎

阻住人扑野

返去即check手機

帽子戲法

連續三帽

帽事既

樓豬呢？

樓主係咪做警犬先 唔係應該無事

其實可以開FaceTime

樓豬呢?

過咗三個月之後就會做老豆
爸爸唔好唔要我

點會有事呢

燒你春袋

推

嗯大訴求 缺一不可姐

即時FaceTime 佢

即上公司啦

嗯

你條女好好砌

頂帽唔錯，咩牌子

人地話食野差啲啃親咪啃親囉
係環煩既

會唔會係你睇AV睇得太多？

咁你比心機返工

比心機做野拉.
樓主你認真回帶下. NTR劇情入面被NTR果個多數都係成功人士.
所以你咪可以當自己成功咯.

飛左拒就得. 帽事嘅

樓豬仲唔上水 睇黎帽左

帽事嗎樓主？

唔好做傻事呀樓豬

巴打，我哋係咪可以宣布佢比人帽左

樓主想俾人燒春袋

不推文

樓主 出黎飲酒啦我地

我熟悉嘅連登返黎喇

屌少陣都出事.

你係咪狗 係狗就正常

打c egg姐

仲問 燒你春袋

佢點解個係三萬蚊？唔通有試過？

帽事帽事

入咗腦細房食緊腸啦

帽事吧樓主⋯⋯

好多真心

DLLM 樓主

update下丫

樓主無事呀嘛

樓豬上水報下平安啦
好擔心你做傻事

樓主你還好嗎⋯⋯

樓主?

陳同佳2.0

大佬唔好講笑啦
香港頂唔到又黎多次咖

rip 喇樓豬
帶穩頂帽啦

可以輕鬆吓

俾D精哽親

樓主無事呀嘛 唔好做傻事呀
一個都不能少

三萬？～円都唔值呀

樓主唔好諗咁多啦，帽事既。

愛姐？～死咗好耐

應該帽事嘅~

好慘呀樓主，更新下近況點

有聲
哩幾日聽唔返原版 烏蘇拉個樣喺我腦海走唔到

飛喇臭雞

俾我屌緊
我叫佢call你

帽事啦實

留名等你翻黎

唔好諗咁多

圖都冇張

帽了

屌，唔怪得你會遇到呢啲事

擺明比人屌緊
你餵唔飽佢？

似連登無圖？

呢類post開始湧返晒出嚟希望唔係大家準備結束呢場運動又變返以前嘅連登

樓主呢？
係咪打擊太大上唔到水

扯左

樓主呢？
帽事嘅

我明呀，所以先話希望唔好因為生活post而唔記得咗政事姐

AV上腦

堅唔堅 笑左如果佢真係做緊d咁既野都仲聽你電話

可能唱緊K
嗯～～～天氣不似預期

咁都肯聽你電話 真係好女仔黎架
如果人地唔在意你 就唔會聽你
佢連同其他人扑緊野都念念不忘聽你電話
即係代表佢好愛你好緊張你
呢啲女仔 娶得過！

唱返首綠光賀一賀佢

連登仔歸位

你女友幾窄

中

食緊腸？

你覺得餵左者

樓主比人滅咗口？

屌你老母呢d垃圾post 都咁撚多垃圾幫推

死屍

face time好似好啲
自拍可以係舊相

樓豬

冇拉 冇拉

護眼

咪阻著你條女扑野啦
唔通氣既

睇嚟gg 了

拉舊post

泥你老母

係，讚成封哂其他台去，淨返時事台大家一齊推行動POST

拉你老母
咯你老母
拒你老母
讀多幾年書至上連登啦

嗱，圖呀

請大家善用不推文

成個熱門得幾個生活 POST 都要畀你攞嚟講

點為之唔垃圾
連登幾時開始連膠POST都唔畀開
成個熱門區區幾個生活POST都要畀你哋嘈
無撚嘢呀你哋

你呢啲唔係叫善用，係濫用，乜鳩都不推文，搞到熱門台同時事台一樣仲有咩存在意義

背景係一班男人

請大家善用不推文

依段抗爭時間 推返正經post啦依啲膠post有咩存在意義有啲人一開就睇熱門 有啲重要post未必係時事 現時仲有人有心情睇依啲膠post?

上兩層位ching冷靜下先

樓主係咪綠咗?

成個熱門 9 成都係時事台 POST 仲唔夠？得幾個膠POST生活POST都唔放過要拉人落熱門咁惡死

Good asian

光復香港 時代革命

有冇發現成個post得你一個仲推緊

咁又點？唔推得？憑咩限制人推其他POST？

唔好再覆啦，由佢自己推啦，走啦ching

啱，唔識以理服人不如唔好覆

其實巴打你可以block左佢,呢條友係高級五毛黎

多謝提醒
條友想要生活就捐返入郊登啦

拉

知你慘，希望你早日放低
各位，請善用不推文回覆